[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (62)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

新po lm
我愛鏡仔 鏡仔世界第一

Jerdan世一

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人
飛吻霆+單眼霆

喂呀霆

單眼霆

追唔切post留定名先

我愛凍jer

Jerdan世界第一

新post留名

雜食黨表白 隊長 老虎仔 柳兒 兒登女 皮皮
我愛你地啊

表白盧瀚霆 一起走下去

Chok爆MV霆

發光舞台霆

爛玩遊戲霆

溫柔體貼波

Tough times don't last
Tough Anson does

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

爆po爆得咁快
留名表白姜仔
姜仔加油
無論係唱歌定演戲都要俾心機
我地會繼續等你㗎
警告班私追糖唔好再騷擾姜仔

イードン・ロー ソロ 頑張って ！

表白盧瀚霆

I’ma do my thing now!!

距離成功又踏前一步喇

Lm
我愛牙契
我愛虎仔

迷契村村民新po留名
我愛牙契

其實睇唔明每一隻字 但好鬼感動 真係眼濕濕 有無人明#cry#doghttps://www.recordchina.co.jp/b867213-s0-c70-d44.html

標題嘅人気男性グループ=人氣男性group
日系新聞的話
ARASHI, 三代目果啲都係人氣group
係國民組合
即係指MIRROR响本地係top嘅組合
內容方面都係轉述我哋睇到嘅報導
兒登同教主會拍劇
黃德斌冇確認

兒登張相應該吸到日本妹

上埋日本新聞 唔知點解有種激動嘅感覺 好戥登神開心 好叻仔啊你哋 以你哋為榮

期待呂爵安Solo出世區
仲有7日就到呂爵安生日啦拍攝新劇加油
靚仔相LM

我都覺得個記者識揀相

新po留名 推到上映

太平紋身店 1月18日首播
隊長飾演年輕版葉蓋天

狂舞派3電影預告

[size=5]2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長[/size=4]

連登許願池祝願順利如期上映

新post留名

新po繼續支持Jerdan 請兩位繼續相愛相殺
未來嘅路未必易行 但有你兩個互撐着大家心安
希望Jerdan多啲派糖 打多啲交

Jerdan is real!!!

能夠以正面嘅事逆輸入日本
好開心
睇下電視新聞有冇報先
終於唔係啲唔開心嘅柒事

g chi jerdan

你地班衰妹咁快又爆post
我愛大埔遊戲王邱傲然
今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

二月牙虎同無悔新節目
請多多支持

btw兒登新髮色好靚 仲細個咗
唔知係因為睇慣定係咩 硬係覺得兒登深色靚啲

你地班癡女咁快又爆post
我愛姜濤 太平紋身店收視爆燈

其實淺色都好靚仔 特別前排次次望都有啲唔同真係
可能睇完一輪又想睇番深色 同埋深髮佢面色會好啲同細個樣啲

淺色陣星味擋唔住

淺色佢自拍嗰陣好顯佢塊面啲粉底
覺得殘啲 但可能其實唔關髮色事辛苦了

追返講教主啲禮物po
禮物嗰啲po每一份都排到勁整齊
好明顯係想貼堂多謝返啲fans
我反而欣賞佢肯花時間同心機咁做
要曬命或者鼓吹嘅就咁影成堆禮物都得啦
駛乜特登排到咁靚
教主成日都好心做咗啲嘢
但係俾啲有心人用壞嘅出發點猜度

兒登網軍留名
呂爵安世界第一

見到教主個名都好開心
日本media遲啲記得貼埋教主相呀
阿牧個角色係超重要㗎

造星真係令到好多人留意香港樂壇
起碼新人出道有少少知名度
睇嚟星1 星2 星3都有新人

深色乖仔鄰家啲 淺色星味王子啲

lm 我愛皮皮

jerdan is real，永遠

LM

盧瀚霆我愛你

連登許願池又發功 深髮見返對眼 好正啊

深色好有中學靚仔師兄
學校風頭躉feel

I know that feel bro
會見到眼前面有黑色一條條

好耐冇見過黑髮霆
好期待

仲要打句 now you can see my eyes 頂唔緊

黑髮霆+樽領冷衫+眼鏡=溫柔感max

搞唔掂啊 can i see myself in your eyes

留名表白姜son
姜姜 身心健康 合家平安
教主 新劇爆紅 稱霸舞林
姜son is true love在心中

睇幾多次都係咁sweet

想睇呢隊多過動森團

上個post追唔切 日本都報左牙登同教主
好叻恭喜恭喜

我都反而鍾意淺色多啲

牙姜個表情好正
絲打more plz

有冇more

表白姜姜
只想姜b開心就夠！

登神拍劇加油

from Anson Lo & Edan tg

但呢三件好濃大陸味

Sorry我都會當

拍大叔的愛嘅熱身花絮

牙登都話牙銅個陣想錫佢架

表白應駿安濤son

好想睇佢同小朋友互動

不斷重溫登神直至大叔的愛出街

兩個都真係好傻仔

第二張柳勁得意

不行了我要整做sticker

好想舔一下⋯⋯⋯嘰嘰⋯⋯⋯⋯⋯

[url]

「文章版權為新傳媒集團所擁有，原文請按：

東方嗰小編係咪對眼有問題
話嗰條袁偉豪後生嗰陣似姜仔
睇到黑人問號

東方以前唔報mirror添架

係咪要多謝東方提姜仔個名

因為要啜啜fan屎

牙契正到

睇返出活動嗰張
突然間覺得老懷安慰

留名表白安濤son

盧瀚霆剪左頭髮 世一中的世一

邊到黎嫁！

對佢哋黎講有眼耳口鼻所以似？

入住隻眼仔真笑死

一個網民話似姐

welcome小儀一齊ff 我地點會打你啊 你完全係我羨慕的人啊完全感受到你嘅喜悅

我都覺得依個仔得啊！希望小儀有mon po或者有人傳達msg俾佢

Jed
教主係咪要紀念自己個淺色頭

正想post過黎
開拍啦

啱呀 呢個仔係得架係ok架
小儀識貨

小儀有眼光
Edan緊係得

呢d look好日系feel
愈睇愈覺得佢可以完美演繹maki

一邊ff劇情
一邊ff佢地啲笑場
一邊ff隊友s睇到會咩反應
[ 已經想像到姜b笑到癲個樣 ]

姜仔一定笑到成個宇宙都聽到

呂爵安世界第一期代Solo一定得呀網軍一定撐硬你唱歌綜藝拍劇通通都要加油Jerdan Is Real 最鍾意mean大家但一有事嘅時候就第一個沖去攬住大家應駿安濤神Jeremy媽媽與四個大細路鍾意互相支持大家亦都鍾意mean時嘅大家五個都要一齊繼續俾心機一齊撐住呀得閒可以派多啲糖
柳兒係呢張真係好可愛

呢個深情嘅樣好適合用嚟同兒登女對望

登神拍劇

哇一睇到你依句即刻好有feel 個心震咗震

期待佢哋嘅綜藝出街

由造星睇到而家真係feel到佢地越來越有星味好感動

關智斌要背埋姜仔份稿
我諗起高露潔嗰日大部分都係肥仔負責講
姜仔淨係企定定傻笑

係喎 ff漏左啲隊友
好想睇下佢地post story出反應

我諗起佢勁大聲笑呀海唱一天多一點唱到走音
呀海好似話喺隔離間房度都聽到佢笑

多謝造型師
同埋佢地自己本身都有歷練 慢慢個氣場都有星味左

牙契throwback蝸牛個demo
有無後悔首歌比人唱到走音

好想佢自己唱返

想知教主胸個粒點係咩事睇mirror go啲成員講到摸到粒點就認得係anson Lo

我不行鳥
教主咁樣我集中唔到精神做嘢

新post留名
表白啫喱米

入坑必睇
Oh My God cover mv

全民造星2 個人表演 Senorita

日常可愛駿駿

跪求 viutv 快啲俾solo機會佢 佢值得更多

仲要表情管理真係好左好多
兒登冇再反白眼
jerb冇再係台上伸脷
牙演都笑多左

補link
牙柳好波講完呢粒擺明係...之後
立刻冇人再提過熱烈的生命力

呢集mirror頻道值得睇10次

見你地成日講塔羅牌
原來我miss左ep3今晚即刻睇

呢集係最好笑嗰集
搞到我以後不能再直視 出入平安 呢句野

呢集真係次次睇都會笑死 個個都失晒控

柳 : 你地又係到做咩啊
仲有厚粉佬vs疑似整容都好好笑

印堂發黑
呢集睇極都唔厭

姜仔句：阿jer有胸毛！
係導致呢一切嘅開始

講到又想睇多次韓國組真係好正

追返po x2
我覺得po禮物其實用佢好多時間 次次都要分類再排得好靚
佢已經好忙 我寧願佢休息多啲

同埋以前其他仔都有po 整整下全部都冇再po 可能都係公司叫唔好po掛

寧願睇動森團 mk同柒得嚟起碼係香港人
嗰四條友勁支那

地拖缺貨

好掛住龍少

小儀一路講一路心心眼

我都睇咗好多次
但每次睇都覺得好好笑
仲有皮皮報天氣嗰陣
兒登同姜仔嗰啲聲

牙柳報天氣？

出合唱版果陣都未知阿契係乜水
但一聽就好鍾意佢把聲
明顯同牛演差好遠
阿契自己執返首歌好過

望住佢紅都面埋
今日IG好精采
仲有牙契啲手指

嘩好耐冇見第2張個look
嗰排都好少job係呢個look?
好似淨係MG先見到?

是咪咁樣

冇錯係MG限定look
眼鏡霆

笑死，不過最後好叻仔，自己一字不漏背晒 👍

開始有心跳？

Hello鏡粉
上個禮拜話剪stage mix 拖吓拖吓今日終於有成品

第一次剪stage mix所以都幾多瑕疵 唔好見怪

嘩Jeremy 去到好盡喎嚇死我啦

覺得佢哋應該個個都會笑到跪地碌埋一齊咁然後再模仿入面某啲情節 再爆笑

kenny都變姜糖
mami話自己係柳柳粉&神徒
小儀又鍾意Edan

鏡仔好得圈內前輩喜愛

其實係其他隊友賣佢豬仔

呢集睇幾多次都笑死 成班人玩到癲晒 出入平安 疑似整容 鼻敏感

姜仔句"阿jer有胸毛"作為導火線之前幾個鐘
Jerdanson同造星2 teamB食飯gathering
席間一齊睇電視播緊mirror成軍一週年特輯
係特輯入面Edan爆Jer有胸毛在先
佢哋講到電台開咪都繼續講

懷疑佢哋幾個事前飲醉咗,成晚痴線到

I need a hug Anson

兒登仲要再開live話明明寶姐話唔得
冇諗過呢句會出街
仲要學牙柳個 喂呀! 反應學得勁似

冇追星3唔知佢哋支那 NY唔係韓國嘅咩

嘩 最後個gif好靚仔
已save thanks絲打

唔知佢哋才華係點 但係覺得咁多個入邊ny係最樣衰

補返當晚飯聚圖
牙契都有去㗎

佢哋睇電視笑牙柳拍mv好肥

睇緊塔羅牌果集 教主同牙jer都係抽到地心吸力
結果一齊拎新人獎好準

點可以冇link

3:50 開始講
呢個live爆咗好多金Jer同拍劇啲嘢

教主仲要指住黎笑

叱咤啲踩台聲

成日都話唔想講阿jer
但真係次次開live
都一定講/搞住金jer
一係就去牙柳啲文青po/tg grp到搞亂檔

係 嗰次塔羅牌都真係幾準

我因為啲踩台聲入坑的
齊到咁
香港出到咁高quality點可以唔支持呀！！

公開處刑

開咪唱仲要唔災難真係

叱咤啲踩台聲真係好好j

姜仔咁高㗎？高斌女半個頭

原來有咁嘅background 本身我見阿Jer嗰日着得咁密實，唔明點解無啦啦會講佢執胸毛

下面張gif cute到 柳bb

好正啊佢地

根據維基
Kenny應該174
姜仔177
但姜仔成日着靴
所以睇落去好似好高

幾好呀，聲畫同步哂已經好勁

開咁低得唔得㗎!!!

肥仔生日快樂啊

如果可以有多啲舞台就好
3.5個stage (mv半個) 真係太少

佢地笑死我拼張塔羅牌去教主同牙jer度

姜b玩造星就177
而家應該再高左

之前喺星3 po見到話佢哋一路有update 微博之類

好少J教主淺髮,呢張很可以

mami開始嚟料痴女mode示愛

多謝絲打

多謝絲打好勁

第一次剪好勁啦 佢地個5G直拍都幾好睇 如果以後有團直拍更正可以剪埋

好少見到牙契同佢地玩咁埋 成日覺得好新鮮
睇星2都忍唔到影低呢幕

係掛
但佢成日着靴
都唔知真實幾高
講起身高
幾時可以重新度晒全部成員嘅身高
Mirror100問唔準嘅
懷疑有啲人講大話
⚫️話自己176定177
但同姜仔睇落差好多咁

絲打仲有冇造星1決賽最後姜son擁抱嘅gif

支那不了

睇左mami個live嘅姨母笑 完美代入自己
oh boy that's sweet

我嗰時都cap低咗
好正

嚟嚟嚟 姜son黃大仙
如需要1分鐘高清片pm me

其實牙演平時都好中意攬佢地
有時候真係覺得social media入面嘅佢係另外一個人來

⚪️笑真係好好睇 可唔可以笑多啲

想睇多啲呢面嘅佢

好透氣

明明有睇呢集我冇留意到佢攬左

原來啱啱歌手門有金Jer

佢哋嘅任何節目都要起碼睇兩次第一次係興奮咁睇第二次係睇啲細節位

絲打好有心
剪得好好呀可以一次過睇曬咁多個version

聽日要再睇返mirror go先得

好鬼得意

miss左本身都諗住重溫佢哋兩個有埋Jer更Perfect池

今日冇啊 係聽日先有

今集係通講家謙同mami啊
預告有金jer,大家記得準時11點睇！
冇得睇膠戰有啲空虛

有咩我睇左成集唔覺有嘅

牙演個日心情幾好
記得佢比人呃咗去機場都冇西面
仲勁kai咁講 :好難捉摸呀 法印

記得⚪️係烏溪沙個campsite
借左人地件tee係人地張床訓著左
但最後好似都係比兒登搵到佢

mami上水示愛
入坑鳥入坑鳥

睇晒成集 一啲都冇啊

有冇source
有冇牙姜Anson 大笑剪輯佢地笑我就想笑

google translate幫佢哋改名
Edon Law / 埃登▪羅 / 盧永安
Anson Law / 安森▪羅

黃建忠

教主：喂吖～點呀～

牙契以為兒登會識得唔好意思唔打擾瞓緊嘅人 點知一入到去就直接摷醒瞓緊嘅佢

呢到有無人鍾意老虎仔
我見好似冇乜人討論
造星2個到佢有啲慘

嗰集睇到心都痛埋完全係玩9老虎仔同小虎隊

啱呀，個個投票真係唔尊重
Ak嬲係正常
根本個實力排行榜都唔代表啲乜嘢

係！我係度！請問咩事！

不如講吓你最鍾意Tiger啲咩
呢度好似都幾多新入坑，
可以俾啲唔太熟悉佢嘅人知多少少

造星一已經好中意tiger種氣質
尤其是彈電結他個到
個陣唱得真係麻麻但好撚型

最近拍完嬲拍都多左人中意同討論牙虎
希望新節目吸到更加多人睇佢啦

有乜理由比參賽者評出咗道嘅前輩
仲要評兩次二次傷害

男排女將真係好成功！
不過佢ig followers係mirror成員當中係咪最少

我係睇嬲排入坑 覺得佢演技好好同埋把聲好好聽
果陣佢比人推去做隊長同埋最尾爆老細果幕都好正好有潛質

之後再追mg同造星1入坑先發現佢原來都幾內儉
電結他同跳舞都好好J
短髮果陣睇真啲佢五官都好靚 短髮同長髮都各有各好J

Mirror頻道就突顯咗佢把聲好好聽同埋講野幾搞笑 果種搞笑係同Edan唔一樣
有時都幾心痛佢 本身唔係好出位令人唔係好睇到佢
希望遲啲拍節目同埋拍劇可以令到多啲人睇到佢
我呢個佛系小虎隊都會繼續支持佢
唔小心打太長示左愛添唔好意思各位

投票係唔尊重 但ak退賽嗰集更唔尊重
當老虎仔係咩？ 呼之即來 揮之即去？
諗起都嬲

終於鼓去左勇氣睇樓上條片
屌好心痛 見佢好似想眼濕濕咁 我都想喊
同平時嘅佢好唔同

我係老虎仔打手

唔駛唔好意思，你好有誠意打咁多字！
我都好認同你講個啲！
尤其佢係mirror頻道把聲真係好好聽
好好J！好希望佢可以多啲job！
大家知唔知佢呢排有無job
好驚佢搵唔夠錢

兒登係會：起身啦

笑死我

柳報天氣好陽光嘅感覺
老虎報仲好聽過DJ

Hello my fd

牙虎同牙柳都好啱做dj
把聲一個好清新一個就好磁性

好想瘋狂聽佢報天氣
佢把聲chok唔chok都咁好聽
希望佢多啲job同埋發展 好想多啲見到佢同埋有人賞識佢
我諗佢應該唔缺錢掛

仲要訓埋入去牙演個被竇

我想問佢係咪自己有個品牌

好鐘意牙虎ig 排版好有feel

兒登 NO 左一年

真 佢地兩個把聲好無敵個個成員都話佢地講嘢好聽
好記得牙虎第一集就自抽：我把聲不嬲都係咁 係唔知點解唱歌就唔係咁咋嘛

係呀 佢同隊長 牙悔一齊做
我已課金
傳送門：

老虎仔d相好有質感

笑撚死
連皮皮都串佢：我happy and big change呀 你no呀

多啲一齊吹奏你隊長嘅好朋友

佢叫tank出嚟嗰幕笑死我
勁誇張

張胚胎卡又係笑死
姜B又要扮識英文

尷尬程度直逼關家姐
唔敢重睇

牙姜一開始已經跳左掣
同呢班哥哥一齊佢就會好開心

其實老虎仔我都岩
佢係一個好有味道既男人

嗰刻心諗佢以為自己係邊個 點解可以指定tank取代佢個位

但皮皮無happy and big change
唉.....

可能鼻敏感好返左呢

皮皮有無job

兩個都好正 lokger

Credit to 小虎隊gif channel

果張問愛情架嘛 可能有呢

成日覺得佢同大仔玩好神奇差成10年都嚟

明明咁靚仔

係同埋佢真係好有神秘感 好深不可測feel
平時mirror頻道啲分享都係點到即止

真佢ig啲相真係好正

不過唔洗擔心老虎仔 出街嗰日佢仲安慰返小虎隊

同埋啲街客好戥佢唔抵嫁

牙虎造星個陣仲成粒豆咁勁qq
而家已經變左man虎

覺得佢長頭髮仲正

新post留名
我愛盧瀚霆
教主新post好靚仔
金髮教主J死人

登神拍劇加油

BB虎真係好撚好J

而家佢個樣成熟左好多 有歷練feel

我成日ff覺得佢會收收埋埋咁
唔知而家連登咁多人講佢 佢有咩感覺呢

隊長so sweet

酷愛

其實佢自己寫啲國語詞都寫得幾好

一留長左就成熟左好多
就咁睇好似仲大過牙柳咁
(雖然所有個日嘅訪問都係jerdanson係小學雞s
佢係大哥哥咁)

呢排重溫緊mirror頻道 有一兩集男排7子一齊做嗰陣都唔覺得話佢哋特別大隔膜 尤其牙演仲會同細仔互相串下咁 所以真係摸唔透佢哋啲關係

從現在 到未來 時空不再交錯
就像我和你沒有愛過
勁鍾意呢兩句好似正過佢而家plug左嗰兩首 好希望佢有得出呢首自己唱返
同埋明明佢平時做國語訪問講嘢都有浸好搞笑嘅local味一唱歌就無左

虎真係好撚正

但係老虎仔一笑都仲係好qq
有時都唔想佢咁成熟 感覺上好似自己諗好多野咁 想老虎仔做比人錫嗰個

呢個階段都好正
好適合做日本辦公室嘅intern

我都想送幾十個腦魔比佢但唔洗版啦

仲有兔仔牙
我都覺成日諗點解佢咁成熟同埋咁保護自己嘅feel

嗚嗚好正嘅stage mix

兒登安安
拍MV加油
期待成果啊

兒登咁早就要開始要準備拍MC辛苦啦好彩今日溫度回升咗啲無早兩日咁凍注意保暖同休息

加油Edan好期待好想睇

佢哋一齊跳呢個勁好笑

呂爵安加油
今日最緊要靚仔 將你最charm最吸引人嘅魅力散發出黎啦

睇到呢2 3個月不論係media嘅曝率 fans數量 什至係做歌同mv嘅製作班底都多/好左咁多
鏡子真係好有希望

有呀，佢地前幾個post已經鬧爆左節目組玩9老虎仔
佢個髮型同把聲都好好J

Same here 不過最後ironman都局住比面

無限期追擊花蛆玩9鏡仔

佢咁講法 ironman好難唔俾tank入
如果ironman係ak講完之後 唔揀tank 成件事會尷尬多10倍

好期待
兒登呢幾日應該chur死
好期待
講返句 呂爵安世界第一 先

我覺得星2加入mirror帶班人係幾好既
仲令到多啲人見到jer edan jeremy呢幾個以前冇咁突出既鏡仔既好
但賽制好差 冇可能同班人一齊爭30強 真係俾人感覺霸住啲位

鏡仔要紅了兩年後終於衝出九展
viutv繼續生性

最近有一種鏡仔開始紅嘅feel
加埋叱咤live 咁爭氣
viu 麻煩對12 個人都好啲

班仔星2出頭係班仔自己爭氣
唔好忘記班仔星2做表演出心出力不特止仲要出錢
除左個排行榜 仲要比星2參賽者揀卒 邊個邊個冇人要
比星2參賽者屌個節目係捧mirror
比觀眾將一班已出道ge鏡仔同一班星2素人直接比較
全撚部都只係為左花老母個節目效果

睇星2鏡仔一開始出嚟比啲參賽者又排位又要表演比佢哋舉牌揀

皮皮好迷失比啲素人串佢失準同因ton比人排第尾
老虎仔直頭比人話唔知佢邊個
睇到好傷心同好嬲，但係佢地個個都好謙卑，
但係老虎仔心理質素真係好到爆炸
都係因為呢幕先真心開始入坑同尊敬佢地
全部都好爭氣，就算大表哥灰到話要換人第一個會係自己但個表演都charm到爆
老虎仔目光長遠識選擇跳出自己舒適圈唔係為比賽
同埋其實星2都比咗一個非常大嘅進步機會比佢哋
要佢哋感受喺藝能界被淘汰嘅危機感
如果佢哋冇入星2可能會搵唔到進步方向隨時慢慢消失
所以玩到最後其實我覺得星2鏡仔係主角啲參賽者先係炮灰

唔知係我先入為主定點
星2啲仔好似冇咩邊個特出咁
星1玩到最尾都知姜b lokman呢啲大熱
但星2去到十強我都淨係覺得mc正
如果冇鏡仔我應該唔會睇星2

真我諗大部分人都有呢種感覺
特別乞人憎嘅就諗到邊幾個
完全超班嘅就有MC，其他人真係路人咁玩完都唔知乜水
所以星2以結果而言係失敗過星3
除咗鏡仔係冇記憶點

Focus左係後面八卦既kk同寶姐

你黑人憎真係大把
咩屌魚、炎症

老虎仔連怕羞嘅表情都好平淡
所以一大笑起上嚟真係超可愛

《樂壇已死》
曲：吳林峯
詞：小克
監製：王雙駿
個班底咁熟 唔知係咪呀乜水唱呢

勁期待小克又講到咁神秘

柳 2021 第一首
諗唔到第二個啱呢個主題

佢仲要話係新人唱
903仲要promote得咁行，加埋咁大個gimmick
如果Jer唱到一定會對佢好有幫助

但係小克話「邊個唱遲啲話你知不過一定係新人」喎

好勁呀
上個月開始follow佢果陣得6萬幾
今日8萬喇

還我b3 b4

一定係新人金Jer
但唔知viu批唔批

尋日嘉姐做節目嗰陣係播住迴光嚟介紹呢首
似係同903合作嘅project?
唔算牙柳今年正式嘅1st plug?

唔知點解見到林峯作曲覺得會係牙Jer唱

仲要咁多乜水
今次仲唔係乜水唱!?

呂爵安拍MV又唔知捱幾多個鐘拍MV之前批准你瘦啲之後要比肥返啲

似做903jingle多過正式一plug

Btw edan似係同肥仔combo做宣傳?

感覺呢首唔似正式plug歌,似903宣傳歌
淨係903(& viu)會播,唔會派去港台新城

似係上年二子有劇歌咁當bonus
唔計入今年(3首?)造歌計劃啩

牙演真係好難觸摸

佢同細仔都多互動嘅
次次一對住佢地就會變得更kai

第一張牙Jer拍牙澄隻手好可愛

唔係嘅 有時怕羞都有笑下

我覺得啱啱出道嗰阿演係可愛啲個人冇咁閪

覺得鏡仔最有可能只會係金jer架啦 佢到底叫新人定唔新人啊

做咩趁機出柳炒車圖

新人金
其實最似真係金jer 成日提住「乜水」
同埋promote 寫正式派台 唔似jingle 咁簡單

第一張兩個都好打耳想問下係咪mirror頻道第一集？

應該真係正式派台歌 不過唔似會去到其他台 可能係新常態同903啲crossover咁 類似以前搞拉闊音樂會依家就出歌

鳩估

我都覺得都九成係金jer
新人呢個term都唔一定指2021新人嘅

聽日係十大中文金曲鏡仔有冇份出場

啱呀佢地真係靠自己爭氣
好似牙柳咁
佢得3首歌
但憑佢對音樂既想法
有份造左3首代表佢自己系列
又唱得好
當然小克同carl 叔叔係幫到佢極多
先換到今日咁多正評

我覺得同903 合作係意外嚟

典解Jer成日都係俾人拖手摸心口果個

同埋講真想最多人留意又追捧 識玩一定搵鏡仔人唱
基本上已經確保人氣同話題性 仲附送一大班打手免費宣傳

糯米系歌手

好似一早錄晒 我估有

應該唔係
第一集牙契有戴帽

啱啱聽903聽到Mike派咗新歌了
又幾好聽
鏡仔要加油

柳八字眉毛：點解連柳炒都要蝦我

居然卡左圖
演 : 阿jer I still love u㗎吓

啡髮駿駿簡直係全盛時期
個排又肥啲, 塊面圓圓咁好乖仔好可愛

btw好期待Jeremy黎緊話同波仔拍野

正式派台得嚟又淨係派903會播

估計姜仔饑饉都應該會錄首歌

一個樂壇已死 一個樂壇再生
迎接樂壇新常態
鏡仔加油各新人加油

多到求其揀張圖都係有人拖緊佢
應該係一細執胸毛嘅吸引力

一直覺得造星2係為左捧鏡仔花姐計劃通

忍唔住又重溫點解柳可以咁可愛

喂啊 jerb真係好cute 瘋狂俾人攬攬拖手

因為你走數

講起條屌魚真係
Eric Kwok留佢一個阻撚住個位

人生第一次咁讚成花姐既野：你留屌魚都唔留tiger?

因為牙jer係有一種無形嘅親和力

好cute 啊
唞唔到氣la

今日叱吒樂壇嘉姐同廢禮都有講

樂壇Dead body

無追幾個post 😊點解變在做呀演既？

淋支支又多肉應該好舒服

樂壇！仲有得救！

有冇人可以幫牙柳整個gif？

表示自己都係因為男排落坑
身邊啲朋友好多都係咁先識mirror
希望viu識得keep住呢個勢啦！

睇個promo會唔會搵唔同新人參與
又或者係Jer唱但mv會cut一堆新人落去

我覺得普普通通 可能因為印象中佢唱得好好所以覺得隻歌冇乜特別

加上今年diutv真係多左人睇 又開始出到啲好節目 食住呢個勢呀

姜B story好得意

笑死希望佢多啲呢啲無厘頭post

一路睇一路期待有人開門入嚟之後佢個老尷樣

我都係佢應該會笑死

突然停左係咪因為有人入左去

想知化妝間有冇cctv

魯生可唔可以落去一齊跳

救命佢好打耳

白痴仔
又整亂個頭

開心仔

啱啱多左張吃菜時間

又要再set過

終於學識食菜減肥
記得飲多啲水

眼神死

生bear一齊跳

樹熊
唔乸係嘛.jpg

姜仔個樣

跟呀搞唔掂呀

好片值得置頂，俾大家隨時click入去睇

後面係咪牛演

姜仔啲story

如果佢日日都咁開心就好
好鐘意睇佢呢啲story

琴日睇youtube見到環球幫mike隻歌落廣告
其實Viutv有無諗過係YouTube落下廣告

Diutv: fans自己都會落 洗咩公司落

髮型師在姜背後看著他很火

做下樣都好
琴日見到Mike個廣告幾有心機
不過無想像中咁surprise同好聽

哇！！咁捧場
希望將來有多啲舞台做素材
齊嘅舞台其實係好易出圈、吸引到啲中意睇舞台嘅人 (eg. Kpop fans)，12人一齊真係會有氣勢

快撚啲捧紅佢添呀

我見到肥仔姜(減肥中)嘅眼神

點解可以咁得意
忍唔住表白 姜仔我愛你
你開心就好

黑髮霆
今日有咩搞

見到有埋姜唔知係姜son定團有嘢拍呢

黑髮，頭

新節目啵

感動 終於有多啲電視job

皮皮終於有工開 唔洗日日撚貓

係 不狂我地成日係到許願

好感動，終於見到呢4個有多啲機會啦，好好把握呀

教主拍大叔係咪都會set返呢個頭呀

好感動，大仔們總於有節目

皮皮 Alton 隊長 老虎仔
Viutv 2021年暫時睇落好生性

好正啊日日可以捕電視J佢哋

小器阿 唔好讚佢地咁多住

去左探兒登班

牙銅無令我失望 仲記得去探班
不枉兒登做pa

好滾動
希望大家都瘋狂有job

探班霆so warm

練定啲感情戲
增進感情

我係街客會以為mirror得四個

都真 見到四子有得出鏡都係好事

派糖

多謝viutv 多謝花姐 比R腳指組有飯開

遲啲日日都見住啦

終於都識用下大仔

2021好開始
jeremy都加油

係咪就係之前講Alton Tiger個新節目呀?

好似唔一樣

有恩必還，有仇必報真漢子

等佢探班等左成日喇

教主咁重感情邊會唔探班
佢都好有義氣
之前Jer拍迴光佢都有去幫手打氣
仲奉獻咗自己第一次行山quota

話咁快安安今日已經做咗15個鐘野啦
加油呀呂爵安
拍完就可以好好訓一覺

呢4個
viu係咪終於百屌成才啦 2021如果keep到鏡仔人人有工開 同埋團歌分part平均啲 以後唔叫你diutv

大家可唔可以幫手屌多兩錢重

終於有新節目喇 鏡粉倍感安慰

係嘅話 到時會cap圖cap gif到電話爆memory
全屋電器即將報銷

之前有講過話Mirror Go出第三季，唔知係仲有新節目定點

Mirror go3 應該未有地方拍

探班霆so sweet
之前教主拍burn out 牙登同駿駿都有去探班 班衰仔就係咁鬼warm

連登許願池 希望今年真係開拍到mg3

集氣

廠景我都追
有Mirror嘅地方就有Mirror go

隊長

我貪心啲 希望係貼近mg1既mg3

我再貪心啲 可以拍完3再拍4

diutv我係你就食住男排同叱咤嘅尾水再繼續推啲仔俾街客識啦而家唔sell幾時sell，唔通等完約先sell咩

之後造星po有巴絲話佢好似貓巴士

教主話唔准cap圖只准cap gif
好想快啲有得睇
原版大叔得7集
唔知港版會分幾多集呢

多謝絲打整呢個version 仲好有心寫哂每句邊個成員唱
香港好少有呢啲stage mix睇 好有以前追kpop既feel
忍唔住loop左好多次
因為每次睇都focus唔同仔 要睇哂佢地咁多個stage既表情
叱咤個台真係好charm好齊

諗起佢扮jer水型物語

牙悔個名好搞笑

姜仔教主叻仔
蝸牛合唱版

我再貪心啲啲 可以拍完4再拍5
仲可以請埋嬲排啲角色客串下

講起啫喱米 佢ig story唱嗰首歌幾好聽
覺得佢除咗行妖味路線之外 仲可以行嗰啲好sad好歇斯底里嘅路線 佢個人有種慘情feel

無理由咁多人有得叫”牙X” 佢冇架嘛

隊長可以係牙咩

消息傳至日本後，隨即惹來當地劇迷的關注，有網民留言表示驚訝，亦有人坦言有日本作品被香港翻拍感到高興，又指擔正「港版春田田」的23歲Edan很年輕。

對比起日版佢地真係好細個

btw 教主張圖快到呢 記者都mon都好貼

頂

我正想講
牙登好嫩口 唔知點解我覺得佢見到會爆笑

真忙住湊仔同開PR班

個日本網民問點先睇到

好開心咁啱可以開拓埋海外市場

牙姜同牙契都跌到三甲不入

啫喱米其實清純風都好可以
黑髮淡妝嘅chris 3真係好好睇

姜仔打交好型

我會聽話唔cap圖㗎喇
會唔會好似229咁10集 應該唔會拍到廿集

其實唔一定要出國 喺烏溪沙玩運動會已經夠做 諗起又想睇

貓巴士得意好多

10集都ok

一秒變姜man

其實有啲想睇佢地玩下其他運動/球類運動
諗起牙登打泰拳打到就暈
同埋唔係mg都唔知牙jer跑步咁勁

記者mon得好貼吓 多謝蘋記

新節目好似都係遊戲節目可以當係mg3代餐食住先
同埋如果因為疫情出外景唔方便 好似膠戰咁廠景玩遊戲或者拍12隻鏡仔去郊遊我都收貨架

我模仿韓國打歌節目 方便有非fans睇去認人

佢地一定瘋狂打茅波笑死

我都想睇 一定好正又泰拳又攀石
不如打返場排球先

牙柳感覺勁乖乖仔唔似運動型 點知跑得咁快

跑去對面場攬住人 然後又變混戰 已經有畫面

牙登狂打茅波
啫喱米狂食波餅

係
佢仲要話：我以前練過短跑架
佢一跑 其他人個樣：
我真係好鍾意睇佢地有呢啲驚喜/反差

佢星2唱洋蔥超好聽 超有感情
可惜遇著啲白痴評判

明明拍劇 牙登先係食最多波餅

成班仔深藏不露

好似膠戰咁 喺廠同出去campsite/學校嗰啲玩遊戲 已經ok

相睇姜b打一定好好笑

睇trailer姜仔做呢套好似自然過做勝利球迷

今晚23:00歌手·門有牙柳

陳瑞輝大仔們
我真係好感動終於唔洗睇住你地High我都有份High

Please拜託拜託

啫喱米一日食3個波餅
順便係到吹奏下chris3先
真係好pure好true

D comment俾星3洗晒版

我再貪心啲啲啲 可以拍完5再拍6
成班仔去party room個啲玩board game都開心㗎

牙姜：嘩～好痛呀 原來真係好痛架

有聲

我明
牙虎我黎啦
但730趕唔切番去睇

係其實疫情都可以去到呢啲地方
膠戰Party room咁樣都ok

係不過都預左 冇計

嘩咁玩㗎咩？？？

齋諗都覺得佢好打耳覺得佢似會係咁避開啲波

牙契未至於差到0%掛
我都唔知佢地呢個點計
女歌手Gin Lee評審都係0%

所以其實係拍到嘅 香港都有好多地方 去離島玩吓野外嘢都okcity hunt都正
希望viu mon po員工見到

樂壇獎項從來都只反映小數人品味
差在係評審定係DJ

然後比其他隊友鬧

都啱既
評審都比牛演咁高
我應該唔係同佢地同品味

諗起error自救tv 如果係就正
好中意睇嗰集

已經想像到個畫面

啱啱睇fb,樂迷有14萬票,評審有41人

但各佔一半分

評審41人裡面冇人揀牙契牙煎
所以咪0%

正
一定要推勁鍾意叱咤當晚的踏台聲

睇佢地去露營/行下山得唔得

15:00左右有個真·姜b扣殺
勁想睇佢地一齊打波

咁唔好搞公投啦
直接講評審鐘意邊個咪得

打到之後變叮噹手

恭喜金Jer

我又好掛住力圖啦

仲話叫人支持本土
搵嗰幾十個評審直接選咪得囉
仲要逼人填晒個人資料先投得票
以後真係唔會再參與呢類投票

又唔係咁講嘅
二汶個都係靠投票保到第一
mirror都係靠投票拎到第二

情況有啲似造星都係各50%
評審票佔少數但佔比例太高

好功能組別feel
14萬vs 41人

有登神

100%投票就有方以文電視頒獎禮個問題 - 鏡仔掃奬

Anyway只可以話評審同我taste好唔同
大家預備心情聽日睇港台頒獎禮

兒登想整爛人地個雪櫃？

忍唔住重新睇多左次呢條片 好掛住力圖

宜家淨係jeremy 冇job

今晚11:00係咪有牙jer?

我覺得可以 露營一定好多嘢睇 由朝玩到晚都得

係 睇預告已經好好笑

yes ar 今晚歌手門係柳樹林

琴晚睇樹林已經覺得好好笑 今晚加埋牙柳一定會好有chemistry

有冇人覺得教主好似W-inds嘅橘慶太
入坑之前曾經覺得佢哋有情係幾乎一模一樣

籃球都好 雖然有啲迫
但之前星一a2都五個一齊落街場打

我準備好啦大家會係度傾定出面post傾

仲搞到牙J都有鄉音

拍到郊游游咁都正ff下

最想睇佢地成班玩遊戲鬥茅

睇到心很痛
姜仔呀姜仔
21歲咋就無晒自由
明明已經多野煩
班私生糖仲搞咁多野
邊個再搞姜仔真係唔放過佢

佢ig story個兩句真係聽得出佢又進步左好多
佢唱歌個種憂鬱感真係唔係人人都有
可能真係經歷太多

追到牙姜差啲仆親真係好痴線
不過班人都應該唔會聽啦

關乎個人口味
將同一班人交俾唔同評審結果都會唔同
都正常嘅

even電台頒獎禮都係
有心理準備聽晚結果不似我預期

頭2段
真係愛姜嘅就收手啦

最尾咩取消福利都唔關事
係驚冇福利先回頭是岸都cls

真係愛佢就畀d私人時間同空間佢啦 😢

姜b真係好抵錫，八卦一問，unfollow 左邊幾個?

取消福利真係多鳩餘
私追撚就係要自己製造福利
應該點晒班仆街相開埋名出嚟公審就啱喇
連坐法邊個吹奏私追撚都一律公審
私追撚死全家

佢地咁神通廣大，知道姜仔係邊，取消福利呢啲應該起唔到咩阻嚇作用。不過搞到姜仔差啲仆親真係痴撚線

恭喜絲打

以後一齊high
日日推爆po

睇嚟進軍日本不是夢

成日覺得佢露眉唔露眉個樣差勁遠

睇番d開心野
Karson story句caption不得了

拍到咁夜真係辛苦晒啦

我以為慢歌會快d
點知拍左成18/9個鐘

教主真係好自己拍完野咁攰都去探班兒登期待製成品

反而覺得慢歌mv好睇要靠多shot劇情轉場景 反而仲複雜過快歌拍舞步

個笑容係有啲似喎

初初以為全室內景
點知今次好似轉左幾個景
以為發緊夢
Viu今次有budget拍

晨咁早拍到依家，唔知拍完未，牙登加油

唔係外景先唔使咁貴咩

Karson好似係做室內景多
等成品
已經無限ff

好驚喜 仲要MV 班底又好好

我都係咁諗 外景仲要唔使book嗰啲先慳皮

今次呢plug真係落重本咁

有埋柳兒同姜仔就正啦

痴線啲私追嚇到姜仔要跑走
私追撚真係好撚自私
鍾意個仔唔係代表跟到貼晒先叫追星
比返啲適當既私人空間佢啦

咦佢地3個有一齊去過日本咩?
真係私底下去旅行定做野?

嚇到佢要跑真係過分咗
姜仔都係想要返少少私人空間
唉 諗起而家連唯一佢鍾意做運動嘅地方都要俾人監視或者俾人影到真係真係好心痛做呢行已經好大壓力都唔知佢點樣再可以放鬆自己
如果佢真係屈埋屈埋搞到自己好唔開心影響精神狀況真係多得私追撚唔少

你咁快手 外星3少女旅行相係咪第一次曝光
夾曬咁多人嘅期相信只能寄望mg3
許願泄收到嗎？

佢哋三個係私底下去旅行佢哋話知道男排開拍會好忙所以忙裏偷閑開拍之前去個小旅行

有啊 19年尾去咗幾日 佢地講過每日差唔多訓到天黑先出門口

你計唔計個啲貼紙相?

佢哋有去影貼紙相剩係得嗰啲相流出過

有過story嘅

嗰啲貼紙相冇景唔計

唔知教主定兒登有出過自拍story㗎

未曝光旅行照

梗係有好處啦
就係等你可以po多啲相俾大家J

跟住班仔應該真係好辛苦
stone king 海 felix
個個走哂

補 依啲相咪就係日本影 私底下旅行 好似話問過柳個啲話唔去咋

絲打快過我
我記得其實係因為件冷衫

登神有愛 教主係咪會陪牙登拍完
牙登加油撐住啊 期待靚靚mv

件粉紅色冷衫好靚

婷婷、戇戇、潔潔打入日本市場第一擊

講真好唔捨得牙海

婷婷記錯戇戇個名

牙登

辣殺

樓豬要覺豬搵教主了，以防瞓瞓下爆po，開定新po先

[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (63)

吹奏樓豬 good nite

佢地三個咩表情嚟
一放假就放低埋個偶包影mk遊客相

唔該樓豬今晚會見到教主架你一定

樽領冷衫+眼鏡

啫哩米真係好瘦
努力長點肉啦

MG2有集大表哥同牙姜去海洋公園外景牙姜有夾起啲蔭
露出額頭即刻變咗陽光靚仔

表白樓主

牙米姐姐分啲脂肪俾你好冇

本身以為拍完 但好似仲未 大家都要頂住!

35:30開始分享去旅行嘅事

集氣谷肥呀米

辛苦樓豬 good night 教主在睡夢中等緊你

屌今年唔撚係冇呀嘛

啫哩米值得更多呀

今年都冇真係變黑粉

一年前同依家講野真係聽得出好大分別 依家聽番覺得佢個時好似含住隻雞蛋咁

好記得兒登話
：阿Jer都蠢蠢地 冇我咁醒

佢真係進步咗好多
但依家聽唔到佢啲鄉音硬係周身唔聚財咁
尤其句搞唔掂簡直係精粹

兒登話教主最同佢sync到
一個眼神就知大家笑緊乜
諗衰嘢方面

珍
尤其是次次係電台兒登一個眼神教主
就get到佢又準備笑牙柳啲咩
之後就會2個都笑到癲左

每次一睇到咁就覺得佢2個真係係同一個channel
牙柳就蠢蠢地

柳樹林
三個首歌夾埋既效果好正

佢地嗰陣有冇po過咩story?好想睇

教主一同edan同場出現 講得最多既野就係：
痴線架呂爵安

最尾嗰句天荒和地老超正

眼神get到笑完之後第一句一定係
癡線嘅呂爵安

Mirror 頻道登神一齊坐好正
成日都細聲講大聲笑

登神孖公仔
caption好有愛

頂 睇套衫明知係AL，但我都有一刻以為係墨丸

屌我仲望完心諗唔係契咩再望多次先認到

大家係咪中丸毒太深
救下你哋

真係好靚仔

好彩大家都覺得

你地啲貨仔真係好多 有啲太陳年歷史story我都無睇過

呢個係我好耐之前save落fans影
牙登個陣話牙銅成日咁樣同fans打招呼係咁扮佢

白眼翻得好正

最喜愛的造型之一

依個live扮中11個
45.30開始 48.31係牙銅

牙登好似zootopia隻樹懶 好qq

扮到上年有一次電台訪問兒登仲扮緊千祈唔好有痛腳係兒登身上應該會俾佢笑好耐

我頂

仲有之前嗰隻貓貓

好期待

係咪歌詞黎 「安心等 誰接管」

辛苦晒我都覺得有機會係歌詞

一張相 一句疑似歌詞
安

辛苦呂爵安!辛苦晒成個團隊!快啲番屋企飲番啲暖野好好休息

睇到都眼濕濕牙安加油
工作人員都辛苦了

好似好虐心咁

希望之歌都比兒登quote咗好多次

應該係歌詞啦
牙登辛苦了 快啲返屋企休息下啦
都辛苦工作人員 差唔多做咗一個對

啊太期待啦

好期待呀feel到好有feel佢呢身衣着有啲文青feel

好有型
牙登辛苦了 拍完真係要即刻休息

好想mv快啲出世
塵蟎、安心等 誰接管
9估 個mv會唔會見到牙登不停比唔同人飛嘅畫面

望到都攰

辛苦晒呂爵安都辛苦台前幕後期待成果相信你一定得

佢真係瘦左好多

靚仔到犯哂規
一月尾 好期待！辛苦crew n edan了
好彩呢兩日暖返啲

眼皮摺咗幾層出黎 咁耐以黎真係辛苦啦!!請好好休息

其實一直覺得教主呢個頭好好睇
中意見到佢條眉

辛苦爵安
辛苦所有工作人員
快啲沖涼訓覺喇

牙登真係好有禮貌好感激每個工作人員
真係好抵你紅 有幾辛苦都會挨得過㗎
加油呀牙登

辛苦晒Edan
辛苦晒咁多位工作人員
大家快啲返屋企好好休息一下啦

每天都要工作即係生日都係工作中渡過有機會係好事真係要小心自己身體

知道黎近你日日都要晨咁早就起身 希望天氣唔好再咁凍
牙登要好好食有營養嘅野 訓多啲 上鏡先有精神！

牙登年年生日都要開工

咁夜真係辛苦曬

咁先好

多野做係好事
睇黎今年係兒登豐收年

兒登應該忙到一直無時間min post
不過要比心機呀呢到好多人支持你
愛你唷

連續三年都係同教主工作中過生日
辛苦兒登喇
等兒登第一首solo出世

應該就真係1月尾啦 都好快就到

如果佢得閒睇呢度好希望佢入到黎睇到的Po係支持佢同埋好鼓勵佢之後係會充滿正能量咁再去工作網軍其中一樣可以為佢做嘅事

期待到底會唔會係乜水唱呢

好靚仔啊 爵安辛苦了

有禮貌嘅仔仔真係加好多分

條jawline好似把刀咁利

呢個造型真係好好j

第一眼睇都以為係可能個髮型
有時啲全團訪問立下眼都會覺得佢哋似
可能個髮型髮色又似 件衫又似 佢哋又白

似係真係多謝緊個女朋友

好甜

教主咁夜仲係街到唔返屋企

記得呢集3:45開始
登神channel又connect咗
2個又細聲講大聲笑唔知笑乜

神: 救命呀!好污穢呀!搞唔掂!
登: 邊夠你啫!快啲消毒下先啦你!你要消毒吓個腦

登神各自嫌另一半(柳姜)蠢蠢地所以要偷食

呢張唔似

不過有時墨演(瘦嗰陣)戚嘴chok笑個樣
我覺得神態有啲似

因仔有時都似

你呢堆icon真係笑死我
>係咪已經註冊左比啫喱米

好慘 訓咁少仲要之後keep住日日開工
多job係好 希望佢多啲休息時間

牙登又開工啦

瞓醒見到爵安拍完mv又再繼續開工 真係自愧不如 好辛苦但係辛苦完一定會有好嘅成果爵安要加油加油 要身體健康 好期待個mv同首歌 兒登網軍已經準備好喪loop見到兒登咁多job真係老懷安慰驚佢太攰但係又好戥佢開心

牙米識拍手笑人㗎喇

btw,見牙米Q&A幽默咗好多

咁J多次都ok嘅

真係好Jeremy

好攰呀仍然咁靚仔加油呀兒登

教主眼神咁善良都認錯罰你睇多幾次教主ig同YouTube